[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House
nw works

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

splm

有無巴打有Big John 條Rare? 好貴，值得入嗎？

去兒島總店睇過，真係靚，rare色落係特別快。

型到你呀！

好有style

已經冇得再咁著 會熱

見到巴打們講開牛，岩岩入左warehouse duck digger 1003同freewheelers 601

Warehouse真係唔明t5點解咁少推，個人黎講warehouse 除牛以外，覺得其他出品（tee,sweater)都好正

講開t5冇入既，oni都係正野，佢個secret denim隻色同sloppy 感都好正，不過成日出d窄款

warehouse 正，heller’s cafe 仲正。

想問下有著桃太郎牛仔䄛既手足 2105係咪有兩款？見有啲寫住出陣

601 好正

Warehouse而家重越入越少
但復刻cutting 冇桃武果d咁好賣

Heller我得件sweater,想入件duck jacket

撞正有free shipping,即入

warehouse可能太低調/basic相對

Basic先襟玩
ONI同TANUKI原本都好想試
不過大部份都係窄款所以都係放棄咗

Warehouse 正呀
有 3 條 DD Series 輪流著

操緊Warehouse 件大戰版lee cowboy jacket

Tanuki同oni唔知係唔係同一間廠

有dd1003xx同dd1001xx,正

Grenson好唔好著?

下件牛仔褸都想買 Warehouse

Tanuki 一出個陣懶神秘咁只係話係skilled artisan
Reddit啲人就估其實係Deminio既home brand
好似Hinoya出burgus plus咁

咁不了啦。

算幾舒服，呢對其實係我第一對皮鞋，所以唔太識分

Oni 既natural indigo好似好好j
多唔多巴打著緊

我有兩對grenson 係幾好著。 雖然印度造，但減價千幾好抵玩。

佢有啲款都似Alden

減價先好買！

係咪subscribe定會有discount code?

如果襯對indy boot應該仲正

呢期中意ptb

farfetch, end 成日減

又落多個坑

鬼斑撚個D睇塊布係幾好J

之前都係減價貪得意入過對高筒Brogue boots玩下
不過好硬 擺多過著最後都係放左

好硬？

個底定啲皮?

Retrostone喺香港都係座落咗十幾年嘅vintage store
有無巴絲有行開？

樂天好似唔見有有type 1,搵極都係type 2 多

好硬? x2

grenson 軟林林架喎

search “denim jacket great war”

sorry講少咗,我指 warehouse出既

我唔知個舊骨叫咩名

紅色位個舊骨夾到好痛
所以唔係買細左個隻夾

冇著長襪?

有著長襪呀
可能我買個對隻皮硬D 所以著到痛

我著TRICKER'S同ALDEN都未試過痛

又引人落深坑

warehouse 2001 ?

而家著WORK BOOTS多
White's , Wesco先係深坑

之前8折想上去 但次次都冇人

講起就嬲 我都試過摸門釘
同我講7點半先收 7點上去無人
真係上去要FB MESSAGE佢約實先好去

邊間？

之前試過問左都唔應，跟住冇癮走人
都唔知點先可以一嚐whites

幾正 但都係想買alden ptb 但無色揀

代理ultrasxxxd

個個都身家豐厚，又一個玩奶

Alden PTB我都有兩對
一對midnight navy suede 一對cigar shell

岩呀 我都唔敢買 買支aa 都比唔起

我想要cigar 同whisky

食得屎，永遠無人。我放棄左。

Cigar, Whisky, Color 4同 Ravello係 grail

玩奶唔洗下下aa, 0.95 嘅

我玩平野算

應該係

仲有咩途徑買到?

其實上網都可以買到,有間bakers shoes可以order同custom build
不過我都係建議上ultxxsound試左size先,始終work boots size都幾大分別
我Tricker's同Alden都係著7-7.5D
Whites我著6.5E
Wesco我著7E

Leica ME
Ccd 正

原本係買部二手M8.2
幾年後Leica confirm個screen有問題(咖啡跡)
回收offer我ME

如果係leica 數碼機
我最想買 monochrom ccd 或者 MD

我用m6 同r8

如果買digital 我都係買monochrome

M6
無諗過monochrome咁高人氣

因為菲林我都係影黑白

Us你要潑個輪約佢
老闆其實幾有心

冇錯 打電話先去 老闆唔錯的

white’s

好正
巴係咪自己砌？

我對whites, 印象中著左3年+都仲痛
alden就真係唔會痛

Luddites 嗰個？

bakers shoes如果特價好平, 不過要夾岩SIZE

我見EBAY都平, 不過未買過
有2對都係係代理度買

luddite 個靚女？

Barker 我都想買對試下

我有著過下work boots

用開邊隻菲林?

打過，但講唔實時間

以前用acros. .... 而家用ilford

最近影左筒acros
而定逐隻ilford試緊

我用leica mp 菲林
長影黑白

都係同我同一個位痛？
新買番黎唔洗break in就好舒服既boots首推oakstreet bootmakers
佢對trench boot買番黎第一次著都已經極舒服
好似著unline suede咁軟同包腳
都係用horween chromexel

咁如果知道自己size上網買又平既都無壞嘅

我兩部135一部120

我直頭著唔到D

我仲有三部nikon F, 一部T3, 一部雙鏡，長影黑白

我有Contax RTS AX G2 TVSII Leica X
最後用極都係iPhone

hahahaha 我以前都係用CY.... 用RXII

最後悔係放左xpan2

三部大F?

sorry 兩部大F, 一部FE2

好靚喎，邊度買？

有樣嘢想請教下

如果戴Bowler hat嘅話唔打tie得唔得？
(我戴fedora時都未必會打tie)

好靚呀

黑白我長影 rollei retro 400s
長期自沖自掃

係咪鞋帶太緊?
新 BOOTS 唔好挷咁緊..著一排皮鬆左先循序漸進緊返..

如果唔係就可能對鞋個 LAST 唔多啱你啦...
因為為左就返亞洲市場(多人扁平足)腳背位比較窄...
從而令你所指舊骨容易痛...

其實亞洲人腳背比鬼佬高先真
扁平足係有問題...

腳背問題係小弟工作經驗所得...
扁平足問題猶以日本人最為嚴重..而大多亞洲人就算冇扁平足問題亦腳背較低...
相反歐洲人普遍腳背較高...北美次之...
睇返好多歐美品牌既 LAST 都會出現賣到亞洲就發生長度合適但挷鞋帶時腳背有鬆既問題....有見及此先有品牌出特別 LAST 或款式專做亞洲人生意...例如 ALDEN 既 V-TIP...
小弟屬於正常腳背高度，亦試過腳部同樣位置痛...
之前方法及知識都係好幾位行內專家教導...在此只想分享同好及幫別人解決問題..希望幫到手..

係呀 亂配

勁呀！！！ 我成日都痛

有無邊隻牌子既ptb 係似alden 唔想又買colour 8

長知識了
我就係有扁平足所以可能著某啲boot會痛
但又好衰 著上腳試時又唔會痛
係買完著耐小小先覺得痛

嘩!呢度好多黑白友!
令我想起三十年前成日係黑房沖菲林的日子!

xpan都係影過一卷就無玩，要掃好麻煩

我記得當年係去color six 同北角港運城對面工廠大廈一間lab 做。都還可以。

Alden唔係就亞洲人，而係本身Foot Balance System係Orthopedic Last

TruBalance TruFlare Modified 各有應對，Modified係對應足弓高，TruBalance係扁平足，TruFlare係扁平加腳拍外翻

Modified原本係德國既香蕉型Orthopedic Last，Alden收購返來改

詳見：

本來想入條rare.... 點知發現原來HYDE 已經賣緊飛 。 條rare 又無左！

我自己有機

高手！

Film Scanner依家都唔知擺左去邊

有沖機?

最近買左部V800

其實何謂腳背較低?

黑白手沖都得啦

未研究

可否請移玉步去攝影台傾
菲林post都好多巴打
唔好騎劫呢度

想知桃既0405牛算唔算窄身同多人著

多人著會點

窮撚普通成衣

好型呀！

幾好喎 可能最後我都係去買左colour 8

咁如果你話Alden, OSB同 Grant stone 三個比
我都一定揀Alden啦

c&j 又太尖

呢種褲好正 但有肚腩點著

應該算係gurkha trousers嘅款

應該係我肚腩大好難著咁高腰

我慣咗挺胸收腹
依家唔高腰唔著

著係著到 一坐就好辛辛

Gurkha 真係好正，我腳短鍾意高腰
咁啱琴日睇到呢個plus size 着得都好好睇，無咩問題呀

我未買過見咁高腰驚坐起度好辛苦

其實係有啲，箍到胃口都細埋 、同埋會令你坐直啲個人，一物二用

下次買條玩下先

太高腰真係好辛苦
中高腰闊半碼最好

但香港好少地方賣

有冇人轉用suspenders之後唔中意用belt
發覺用belt條褲成日冼落嚟

而且suspender 唔會起曬摺

即係點

Whitewhale/ luddite/ 淘寶有條卡其檔檔都有賣嘅都ok
斯文嘅就craftsman clothing/ 訂造

條褲腰圍大果陣用belt 索緊咪會起摺

哦！！ 你又岩喎 我有諗過買orgueil 有得落suspender 既褲 但感覺好闊腳

買啲冇suspender button嘅，自己加鈕

自己/搵人釘鈕

因為復古係得戰前先興吊帶，個Cut一定闊
一係承上釘鈕，一係訂造

仲好長

我條舊Denime 1922 Cut都改左好多先著到

闊褲唔係咁難睇

要cut 到岩岩好囉

型！想請問褲同boot 係邊買

我明你諗咩，我原本都係要淨tapper
闊腳roll一roll，再襯下converse/ work boot

褲：craftsmanclothing
靴：Berwick

我都想買下

買咩先

想買ptb 同orgueil

可以幫件coat重親上wax啦
家下天氣暖返
唔知之後雨天著唔著到

咁好心機上wax

樂趣黎既

我上過兩次

我反易想少啲wax 好多wax 好油

我用風筒同廚房紙抺走左七八成

三月頭去福岡 有咩值得去？
係唔係得天神附近先多舖頭

我去浸水

workboot我買danner

我都自沖，用緊V850

唔洗比出面Scan，節省好多

無改呀，多數roll

想買對類近既皮鞋 學生哥 唔好太貴就Ok

搵下ASOS

想問大家邊度有gurkha shorts賣？除左vintage 店之外

Freewheelers 同rubinacci 都有

我v370

但佢個位腳收似麻麻

講緊咩?

我見好多都無收入去 正常係接左少少入去再車實嫁麻

你指闊褲都係咁定見過某條係咁?

orgueil買果啲

係

諗緊買唔買對alden990 但vtip 已經colour 8

巴打幾號鞋，我有對全新990

我估9.5瓜

我有對9.5 d頭 有興趣 pm 我

可以先買
再等whisky
同你買限牛一樣概念

咁仆街既諗法都比你諗到

我都好想yo 但呢期食緊穀種

肥返正常水平，著到了

嚟條線係舊車機條收尾線。唔剪得

tellason 好野！ 不過有點太低腰

Sheffield唔低了，10.5" rise，大概66501咁高

oh sorry .... 我一直以為Tellason 多數係低

不過美牛日牛真係好唔同feel

佢有幾隻cut，專登搵呢隻mid-high rise

難得gf 約左人，自己岀去影下相，著左件Soulive 熱都成身汗。

又有奶機

咁都認到。

收工，今日熱得太緊要。

我都中咗伏
今朝5點幾出門口見涼涼地著咗件Harris tweed jacket

收野

$3500

買左件levis毛毛牛仔褸,啲毛黃黃地係真羊毛來？

想請問邊度多牛仔帽/類似既帽，睇過美華得少少

luddite la

巴打要再揾我呀 暫時未放到

過年前開條新褲諗住試下唔脫漿開始操，著咗唔夠一個月之下，頭先就中咗一篤大雀屎

結果而家就係洗緊褲啦

中得好，一定要脫，除非你想成世唔洗。

如果一開始唔脫，日後定左紋有色落先拎去浸第一次水，啲紋會走晒位

想問問大家 如果Levi’s made in Japan 啲牛仔褲 千幾蚊值唔值得入手

你個價好吸引 但無錢入

唔抵 好軟好薄

其實我最想買桃太郎牛㗎但係香港就冇見過

自己google 香港 momotaro jeans

Levi's 要買只係買LVC, 其他應該當fast fashion 著算

入左對toy’s ironclad
日本仔手工幾好
Details位做得好過white’s
又無咁重

how much?

有冇巴打知有冇咩牌子有出
有吊帶扣+後面調節扣 高腰 但係slim cut d 既牛

4k頭

其實少少修 唔係闊腳已經ok

桃take 5咪有

Graphzero有條

有無咩brand既皮帶推介？

Orgueil
Sugar Cane
Cushman

想買牛褸
諗緊type 2同3有冇推介?

type 3 就一定係70-80 年代vintage big E ... 不二之選。

type 2 就好多，睇你要咩。 warehouse, FW, LVC 都得。 當然vintage 仲好。

之前係vestige見過TCB

TCB type 2太窄，不了

我未試過，諗住一陣去T5同vestige睇

無錢買新褲又唔夠褲著，終於的起心肝影相俾fullhouse報價。條褲應該擺低左兩三年冇着過

好撚慘，今日係中環跌左條FH x T5 皮bracelet ..... 心碎了

著左好多年

好似買左唔係好耐

已經覆返我，三個位置總$300，都抵玩

改條Tellason發覺長短腳咁多
（NW Works影）

我想問香港有冇sugar cane嘅牛仔褸買?

可以試下搵另一間N字頭報埋價

take5

幾年前去搞 $50 一個窿

咁誇張

黑仔喎紅巴

好慘呀！

好似係女朋友送？

係呀，唉！

貴左一倍，不過見佢手工幾好，$300都算合理

又好，thanks Bro

爆浪都係入面車返塊布，呢條係當時 fullhouse 幫我搞嘅

經過PMQ 無喇喇又課左對鞋

AC Postman Shoes，

遲下上腳開箱！

有特價?

Postman shoe係新collection
我諗無

好正
係black sun入?

我有10% off

但有好多其他款都做緊特價

oh VIP 10% off?
我通常都係等半價先入手

係！我之前都有對平過半價
現在都好多半價！

呢個人既IG係歐洲20/30s 既vintage
都幾型

有follow開
仲有呢個

眼大大睇錯以為係full court

我係廟街褲城補過, 係褲城補前有拎過去jeans house度問, 佢比jeans house比DD

想請教Nime是邊間?

啱啱上網買左條Ace Western
好期待

邊款

太多石驚CARRY唔到
買左900E無石試下先

無石咪普通belt 一條，有咩好試

以前我都去過褲城補褲，我個人覺得佢亂開價，收褲時仲要補左我唔需要補嘅地方，但要補嘅就無補到，又唔開單mark低咩位置要補，亂咁黎，呢間野無下次

Ig打Nime就搵到

我D BELT都係就咁一條原色
無engraving同無特別buckle

之前覺得有石同engraving好重口味
而家慢慢接受到 一步一步黎

整boot巴打們有冇推介
對white’s 行路“EE”聲
之前搵過一間話整唔好

我唔識分好定唔好, 但上次補總體都OK

其實有D想過日本補, 不過唔知要夜底幾多日
有朋友試過係豬仔度搵返佢補(豬仔既牛), 不用錢同埋即日可以拎

hk都係個幾間
有得補OR安徒生

如果唔怕貴, 日本同台灣都有幾間好似OK

Orgueil 條新闊褲幾正喎。

台灣dr sole 都好出名，日本好似係福祿壽

我都覺，有陣頹味。

但又好有感

我都覺

下星期去札幌 有無推薦

Flamingo

喺狸小路嗰頭，老細好好人，我上次去佢仲有10分鐘就收工都俾我試，又俾意見我

去完廣州返黎香港凍好多

可惜係拉鍊

各位Bro , 京都有無正鋪介紹？

去廁所方便呀ching

唔鍾意拉鍊

新京極通周圍已經好多二手店

我都係

闊褲喎

我都係x2

想問下英國嗰邊大減價，係咪要等到summer sale?想買件baracuta

xmas 買左lu.... 2k 有找。

我估要等summer la

Christmas嗰陣買咗對dents,冇咁多錢
巴打喺咩網買？

留名

又想水我

上去試試味知真威力！

第三件vest 到著。 JBJ

EE聲應該係皮中底膠水溶咗或者痴唔實

似係溶左，之前都冇事

呢件我都有

今曰可能會上下

起日本買

我都係兒島買左呢件

紅巴的背心好正

最近我都想入件刺子的，桃係唔係好選擇？

試過你就知

桃，豬都好。不過我係兒島入左Blue Trick ...

luddite, 取社好似有土砲

上次係東京去左BLUETRICK
唔係太多貨同埋唔多吸引咁

呢件靚
桃果件新vest 都幾靚, 都想入手

我仲入左件象牙色豬。 等收

本來想入fw, 但連運差不多3k .... 3k for vest 有點over ... 放棄左。

我覺得Blue Trick藍染野幾正
係兒島入左件sashiko 西裝褸同恤衫

3K 件VEST 就真係好貴
但你呢個月已經入左4定5件VEST

無幾何聽到樓主會講買衫貴

3k 薄薄vest 好過份呀。

四件，本身都有四件

今年冬天短到爆又熱
得好少機會vest底, 之後再面著褸

今年剩係著過一次brown beach

桃新個件我都想買

我件vintage otega 都未著過。希望點都著返兩次先。

今個周末好似涼少少
長tee+chimayo vest應該ok

我岀街好多時shirt 加vest

上左benny store 睇orgueil 條闊牛 幾正呀 但買左第二條

紅巴本身想入fw 邊件vest, 我之前都想入件Collared Vest 又係一諗到咁薄3K就不了

有無人知alden vtip 係邊個last

桃仔新果件好正但幾厚下

有無長銀包推介下

嚟件呀。

ganzo

same

再問 想問下福岡有咩好推介？
大名區

Goro’s

又打大佬

點會呢

又買左咩?

Stop light

巴打們點睇土屋鞄製造所

Smart clothing store,hanger market,warehouse etc

Wild swans

我見有個brand叫redmoon 好靚下

買左條啡色闊牛

豬仔條40週年幾正

但好似直腳

直腳咪正
你諗下以前啲工人都係著直腳褲

我諗緊買唔買好 我本身想買107

又好似好岩太多牛仔褲了

overall 又好似幾正 邊度有多款睇？

Levi’s ,super cane .momotaro嘅仔褸 邊個牌子好
本身睇中依三個牌子嘅
sugar cane 個人覺得最靚 但可惜得type2
momotaro 就有type1 但左手有2條白帶
Levi’s 就最普通 簡單

LVC有齊1, 2, 3

試過lvc type1 好啱心水
但個人又想支持日本嘢 好難諗

Warehouse 點睇

warehouse type 1 good good

warehouse睇落都可以 但佢有冇實體店可以試
因為睇佢網站得online shop

係邊個位

你想要邊個市

Rm而家有d mic開模貨

名古屋/東京

明明官網有哂分店地址都仲要上黎問

手機版之前睇唔到
依加係電腦搵到了 唔該哂

啱啱入手左momotaro type2 諗住遲下都想買件sugarcane

Stoplight正
想買個紅色短財玩下

momotaro 有2條白帶 太難carry 好睇人樣
返而想睇下有冇重磅type1牛仔褸
4月去日本會睇下ware-house同埋sugarcane

再唔係Fullcount同UES我都覺得唔錯

我想問StudioDartisan係唔係姐係豬仔?
點睇依個牌子?

豬仔type 2都唔錯

係呀。 日牛龍頭啦，始終有四十年歷史。

Feeewheelers啦

Momotaro 牛䄛衫身改長左，要原味d就warehouse 同lvc

牛褸好多日牌都有出，睇你想要咩色落簡牌字

506xx 好正
同lvc差唔多

Levi’s可以問到人拎折 所以我買lvc都唔會好貴

Freewheelers d色落我覺得麻麻，造工係正

上身牛仔䄛 下身條牛你地會揀咩cutting多？

上下身都牛仔好似有點怪，我會揀軍褲或斜布褲之類

我想知而家搵返啲red wing 出黎著會唔會outdate左

玩得vintage 竟然驚outdated

無話out 唔out嘅，我地就係鐘意舊野

感謝

好

Feeewheelers 506xx日本會唔會冇貨
本身想買lvc type1 但得9oz
Feeewheelers 有14oz
個人鍾意重身啲 個款又差唔多

咩boot黎?

正正是Red Wing

可惜，唔岩我

佢個度應該都有overall

我都著緊freewheelers 506xx
真係好正

你係邊到買

見到對990賣4000好心動

506xx 我之前都係上樂天的SPEEDWAY 買~

我反而想買條44501

jelado 正喎

終於入手Lee stormrider, 件野無左wash tag, 應該只可以乾洗？

牛仔布點會要乾洗
我自己件vintage係用手洗

因為件storm ridder 有內裡（唔知係咩質地）,所以我先咁問

就算羊毛都可以涷水洗

yes yes .... 凍水洗，只要唔焗就得

巴打邊度買？

洗牛粉暖水洗應該都ok?

eBay bid 但唔知咩年份

60年代STORM RIDER ORIGINAL個WASH TAG係寫
1.用清潔劑(建議唔好落粉 洗衣液較好)溫水快速洗(建議凍水)3-5分鐘
2.溫水(同上)過水
3.落機(旋轉式)FING水

簡單黎講 手洗之後落機FING乾就OK

有冇圖

賣家圖

70尾期-80頭。

siz 算唔算係good find

睇邊個位分到？下邊個個tag?

以我所知就70年代

胸有MR
&

睇見我覺得好熱

506XX 同 條1951 都係香港買

我近一個月無著過storm rider

所以我無買過我件仔褸入面著多幾件都夠

1手？
幾錢？

一手，上Benny 睇喇，又有得試！

第一日著vest 返工

邊到？

睇見會好熱 應該唔得返幾多日可以著咁多件

依到有冇巴打有take5 vip

我夏天會著，所以入左幾件

我都打算去ebay 搵番件想問下唔同年代size 有無好大分別？ 177cm 78kg 應該咩size 好？

可能要42/44

呢set J死人喇

我個件應該係36 我178cm 60kg

最緊要睇chest
幾kg唔關事
大碼數都幾易搵

大碼 EBAY 真係多好多選擇， 件36 我都搵左好耐

我都係ebay買
又係36

真係好日都唔見一件

一見到都覺靚到痴左線

我個件入手價位算唔錯

恭喜恭喜

抵玩啦
一追年份就貴好多倍

年份有返咁上下
又要condition 好既話都一定唔會平
物以罕為貴

7-80年代既有大量

呢件orgueil 好正

行完一圈，望埋day child, 都唔係好多款

官網係新
佢地個d係vintage 2手
唔係買入再洗水 係上一手著到咁

其實大約幾錢 我都想買條玩下

砲台山取社

carhartt幾百蚊都有～

但香港好似無得試

買原版都好平

第一次買唔試size 我驚

買大實腰幾碼就ok唔會唔岩著

Overall over少少重好睇

我間褲腳太粗

Whitewhale- the hw dog&co?

咩size都一定闊
闊到你著褲係入面都得

咁勁嫁咩

一定但大家講本地買既係carhartt wip

我又唔識分

上窄下闊LOOSE咁樣最易著

我直腳已經可以 上vintage together 睇下先 我見佢好多

Hw出Fedora 同 Panama hats 會比較多

不過香港普遍將牛仔帽同fedora混為一談

hw, ny hats, stetson 點排？

呀 好想買Plain toe呀！！！

睇過張美國舊相
個工人成件coverall著埋係工人褲入面
條工人褲剩係for最外層保護

我諗住裏面唔著

講抵玩我諗應該係ny hats，唔貴又靚
Hw就日本仔職人，好elegant
Stetson對我嚟講算係傳說，因為我仲未擁有

只講質素嘅話，似乎hw=Stetson>ny hats

點睇

舒服

pay day 正野

現代人一定唔會咁著啦

最後一件豬象牙色vest 到著

桃太郎

中間果件正

襯呢幾日得閑,已經差唔多想洗褸入衣櫃啦

我覺得上面兩件最正

上網買左條sugar cane belt 點知好似短左啲 要用到最出個格 好似怪怪地咁

買belt size要太兩吋
即係著32腰要買34belt

嘩有香港鋪會有one piece of rock賣！
到時睇下正唔正先

japan blue 我都買左兩件

裡面唔著係講褲呀?

Luddite唔係有牛仔帽咩，唔通賣哂，仲諗住今個禮拜去買添

正係正但個 hip 位同其他日牛比好窄
要買大 d

Tellason Sheffield Straight Tapered 14.75oz White Oak
芬蘭朋友手製Viberg Clone，鹿皮

好紅

加埋Unlined，皮又好Spongy，超舒服
雖然成年無廿日

unlined 其實點解？

無多一層皮係皮面底下補強

原來係咁

緊係啦唔通底褲咩

香港有冇鋪頭賣round house牛呀？

呢期都好少見紅巴 有啲掛住佢

如果想買plain toe 除左alden 有無咩好牌子推介下 唔想咁尖

唔該巴打
咁應該會官網買，但唯一係驚size始終未著過overall
同埋過兩日涼番未有得著住，都唔知仲有無涼d嘅日子

buy vintage la~~平又靚
一年4季都著到overall

我都想試下著

今日淨係見得兩款

Overalls只怕買細，唔怕買大

第一次買都係上鋪買安全啲

少見？ 我日日都係度喎。

好似好見上水咁

carhartt 一定要買vintage la ... 靚好多。

但邊有得買

ebay, 台灣，日本

我無洗就咁入

有咩鞋襯overall好

dr ma, 高筒sneakers, even bikenstock .... 睇你外面著咩。

買條玩下

你無理由唔買桃條overall 喎。 之前係岡山站有一刻想買。

有岀過咩

Carhartt duck cloth好正

當然

屌 好型 買條左平試下先

第一次著otega vest

初初以為巴打誤會你講衫

stripe唔知你岩唔岩，仲有個牌子好似叫big E定big ban都幾正

今日著vest剛好

big ben .... 如果stripe ... vintage Lee 最靚

sorry我亂up當左袐笈

照睇下先，佢間嗰個牌子都唔錯，多款揀
有款啡皮帽,J到我

big ben vintage 嘅overall, 唔特別要求年代可以平到$200-300 .... 日本wego 都常有。

鹿仔皮new york hats?

多謝紅巴教路

呢頂！

好靚， 不過皮好熱。

紅巴咁多vest, 但無買brown beach？

有發現update下

好！

Btw,我知大家都唔鍾意H間嘢，不過佢賣嗰條皮帶幾正
有冇巴打知係咩牌子

想過，但太貴，同我反而熱天先著vest

巴打有？咩型號？
係咪四萬幾羊

有條大戰 San Francisco
直接 ig 搵 konaka san 買
Hip 位緊到，warehouse 著 29， 呢條買 32 都覺得緊

可以就咁搵佢買?
佢早排IG post同Warehouse crossover個條好正
但寫住通販不可

可以，IG DM 佢啦
但 sizing 要小心
同 warehouse crossover 果條太貴啦

想問下one piece係咪無one wash?

應該就無啦

我為左慳運費係樂天一野買左好多條
其中有幾條係未開連漿都未退
諗番都覺得自己on9
應該夠著十年

笑左 我都好多條所以買其他褲好了

原本已經有5條, 月頭去日本又入左3條
而家又想買CSF
每年操一條都真係差唔多要10年

唔會停到
斬手指啦

笑了

都算復古

明明抄美軍jungle jacket

Ortega chimayo vest正野

想入freewheelers 條Wabash longshoreman pant，師兄們有冇入過？

AC postman Shoes新上腳

幾舒服！配Orgueil E55

好圓好肥

桃既世界

唔熱咩

唔熱喎 香港幾凍

我都返咗香港
今日著linen都有時覺熱

我又無咩野

居然？

我出緊汗

alden 隻形好睇啲

我無咩野喎

勵害

我汗都無岀過

咁一定喇，價位檔次皮革都唔同

一年前cfs既代工大戰版

Cushman 22501
早排響 yahoo 日拍入左條

咩係cfs?

應該係csf
CONNERS SEWING FACTORY

今日潮濕到癲

條褲咩褲黎

紅巴竟然唔知

打錯晒鬼知咩

個袋正想要

Sugarcane黎

AJ之前觀塘開倉半價入
開工粗用 大雨我當遮用

好想要

咁收腳既

攝影效果姐

想咪入入

那有錢

我都揾緊啲收身啲

又扮

修身wabash? 但冇咁好睇喎

搵到靚既修身wabash真係秒入

真係撞手神

我未見到 修身少少 好多都係直又闊

正常版型係咁嘛

我腰圍肥 大腿粗 但小腿唔粗 著褲褲腳浪下浪下

凜巴你試過上身襯boot之類未先？
另外sugarcane嗰條未必岩你 因為太薄

有無巴著過Alden van last?
同Barrie last size分別大唔大？

直筒褲就算係比達著小腿一樣浪下浪下 ，有咩問題？

想問吓London有冇咩地方必去？

Barbour, Brick lane, 大街小行嘅帽店，鞋店

上星期去咗福岡
第一次入the real mc coy’s
d嘢好靚但勁貴

嗰頭都有幾間古著鋪
見到件60s champion 紅色hoodie要30000yen

如果condition 好，30000差不多

巴打買左咩

都係買咗件champion hoodie...
20000yen

不貼相了
費事自爆

唔係咁中意

農場好寒

我用G1

contex[ 好撚貴

有無巴打試過three kingdom overalls 啲牛 ？

大家會點襯suspenders

想試 但唔識襯

有肚，唔敢試

笑左 知唔知邊度有賣工人褲

新？ vintage?

無咩所謂 好少見有得賣

luddite 就一定有

高汁分享文 大家應該有興趣

正褸
咩鞋?

好文

老豆買咗返嚟發覺唔啱著之後俾咗我嘅Timberland

新手一問，請教新raw jeans著果時坐低會銀住大肶罅，係咪著多D會鬆返？

你哋操牛係咪唔會放電話去前面個褲袋度㗎？
有條cheap 野， 操操下出咗個電話印，出唔到啲貓鬚出嚟

幾正
有D似Yuketen反皮Boots

巴打回錯

各位，有無邊度有呢啲款買？budget $1500-2000,求推介thx

唔係好明咩叫呢d款
呢對係4吋高威屎？

Sor冇留意開只係上網睇到，呢對係rolling dub trio。想知有冇啲類似款介紹？

Brother Bridge?

Sugarcane 修腳九分Wabash。

Thx巴打google 完呢個價位仲接受到，得閒去試下

Coupen正不過好貴
Brother bridge前排見尖沙咀好似9折

見佢網仲做緊折

佢折完仲平過樂天買
有size其實抵玩

BRO 邊到入手？

我都想買對

eBay bid 返嚟

又話買Alden
搵到Alden color 8 shell loafer有折
折完4千幾
好糾結買唔買好

plain toe 就想買

其實桃同豬仔分別係邊?
有冇巴打可以講講佢地既分別

T5 / Benny 買鞋冇會員價？我見佢冇標出黎

巴打幾號鞋?
同埋介唔介意seconds?

我？ 9.5囉 二手鞋還可以啦

有呀 好似係

我想講 factory seconds
打漏左

不過無你想要既PTB

好傷心 loafer 幾型

好彩頭先上咗take5 睇實物
見到桃太郎牛仔褸個2條白帶勁易污糟 上咗小小藍色
同埋好多冇碼

牛仔褸怕污糟？

普通嘅唔會 但桃太郎個件 白帶污糟咗勁易睇

著上身一定會有，磨到

所以都係普通牛仔褸算 唔想心痛

著得耐兩間會磨到甩色

嘩 甩色
買件lvc算

牛仔褸著得耐點都會甩色（fading)

你著lvc甩得仲快

你唔好當潮野嘅態度去對待嗰兩間先得㗎

你地唔係講緊白帶甩色咩？

咁都好啲
要再去日本睇睇先

順便想問下桃仔佢有件denim jacket 係冇2條白間
除左果2條白間, 布轉左14oz 外
cutting / 其他details 有冇分別？

有冇巴打可以答吓我？ Tellason 直腳黎，著左幾次，左邊蛋蛋會陰陰痛

有無師兄有意一齊去？

鬆好少，我條tellason都係好緊。 腰啱，但大脾同pat pat 好緊。 著左十次到，我咩鬆過

我岩岩相反，大脾好鬆，不過個浪好淺。你果條咩 cutting?

巴打喺邊到買

Ankara定Sheffield？如果呢兩條外都係中低腰，夾好正常

我條JGM ... 好低腰，好緊。

我都係 JGM. 巴打有冇夾蛋？

早兩年係上野買，Sugarcane 黎

有呀。

好痛苦

JGM夾硬，低腰，無得搞，著低D

明明甩先靚既

今曰japan blue 日

呢個我認同，工裝要夠舊先有feel

甩甩地殘殘地咁先正
出陣(go to war)冇戰損效果仲邊叫出陣

岀陣同件野一齊色落幾正

同步甩先正

唔計白帶睇落係靚嘅
但計埋我覺得麻麻

就算染左咩色上去白間到之黎都係甩返出黎!😂
牛仔褲同褸 唔洗錫住啦！。

真心，兩條白間新淨好樣衰。 一定要殘先靚。

個啲係叫甩色

本身想睇freewheelers 一件都冇
豬仔冇碼
係得warehouse 有興趣

睇圖嘅話 上面個件條白帶殘咗我會心痛

比想像中好
但冇折 買唔落手

巴打知唔知白帶係咩黎

白油？

笑咗！

太深啦。

利申 ： 我知。

操牛唔係就係為fading咩？點會怕舊左

我好少買桃就係因為唔鍾意兩條白間出陣
唯一一條桃係同Hinoya出既限桃個出陣係紅黑間

同時間操褸加條牛 搞到成手都係藍色

睇黎都係買返其他牌子好啲

雖則果2條白間係佢個特色
我都麻麻地喺手臂咁揚
牛仔褲個後袋我都接受到

我趁未轉熱 日日著

我都係上下身兩間 無乜問題呀

Take5件限定桃shirt好似好好j

13oz嘅牛仔褸算普通定重？
因為想要啲重身小小嘅牛仔褸

太重磅唔會舒服

X2
我都頂唔順兩條野係手臂
褲反而okay 我都有條705
個人意見 手臂兩條白線有少少MK
所以最尾買左 FW

得罪講句 fw牛仔嘢根本吹大咗

iron heart type3不了
武士可以一試 係take5好似見到有

巴， 我同意

warehouse會好啲?

Fw 係好好嘅brand... 但工裝，皮野勁， 牛係弱d

睇你要咩啦 warehouse係真係幾高質 fw真係太貴 但啲質素 要mk出眾嘅咪桃

warehouse 高汁又低調，heller’s cafe 款靚

我支持LVC
我覺得LVC最值得入嘅係44506、平平地就71506。
最好當然入原版啦

依加香港買到既type1係邊件??

71506多

我見啲人話71506依件復刻係最差

的確係好多位都係錯既
但最易搵亦好平

warehouse 2001xx lot 同dd有咩分別

type1同type2都係麻麻?

呢排成日著條武士
有件淺啡色既suede褸內裡染晒藍色

我得件71506
唔要求完美復刻type1當普通著幾ok
靚料日本制

巴打條褲咩褲子 skinnny???

atlastco個件71506款都好正
另一個味道 係擺明唔著原版

Tellason Shffield Straight Tapered

想買帽，襯牛褸或褲多，有冇好介紹

個個都話桃mk 但我成身都係

呢條桃牛真係攪唔掂，好土

我覺得還可以啦 第一次買左呢條同0105 條0105放左比人了 瘦左

我都想買

我覺得幾好喎 但著shoes就麻麻

其實真係無計，咪好似以前evisu 咁囉，日牌evisu 夠好啦，一樣死。

比人做死左越岀越mk

得30定60件，驚賣哂

買晒咪算 後日去睇下

我覺得好普通

有冇巴打有研究開Stetson? 想知open road同stratoliner有咩分別 有時見到啲vintage open road個樣成頂stratoliner咁好似好難分咁

等學野

Daychild或者Luddite 睇下啦

嘩，咁大間不了

我覺得幾好喎

各花入各眼

但我都係得呢條咁 其他都係好普通 一係就係無花

後袋mk款萬歲呢條唔知點解我覺得有啲似jogger pants

一條mk 算

兩粗間基本感覺同閃電差無幾

閃電我都有

咁我怪得你唔覺mk

sor 囉但我無著巴耐了 瘦左著唔到

Stratoliner個crease應該類似fedora嘅crease
而open road個crease就喺頂嘅中間同頂嘅兩側

利申鳩嗡我一頂Stetson都冇，想買open road

我都有好似你咁嘅睇法 但係見到啲open road都有fedora嘅crease就已經亂晒

好hip hop feel

件褸係買大左？點解要摺袖

買40又個膊窄 買42就摺長

咁可能40會好啲，但入面只能著tee

你講得無錯同太緊自己都唔係咁想著 所以都係買大 我sack jacket 都係買42 再改短袖 但牛仔褸無地放改

我覺得牛褸真係寧願fit身啲
如果怕凍 件牛褸可以係中間嗰層做layer出面再加褸

個個TYPE2 唔岩身都唔會轉TYPE1
TYPE 1 先正

Bid緊對trickers country boot 希望中標

所以應該買多件

個個都bid 我想買plain toe 呀

上網睇到呢件桃既都好正下

同意，日版細M依然好有代表性。但大M真係好難Carry.

不過用料又好似真係比以前差，牌子出左名嘅通病

巴打係咪去咗長沙灣恆基改短袖？改得好唔好
如果無乜問題我都想改

大6人最愛既牌子之一

佢地鍾意油自己個名去後袋，7到無人有

件褸算小事
tee長到遮拉鏈咁滯
鞋唔襯
中意還中意，上下身都兩間唔好睇
成個十幾年前bape潮童咁
求其一邊轉返剩色會正常些小

中間個層有無咩推介？

其實桃算吾算復刻牌子？梗係覺得佢兩條白間攪到成件衫褲怪怪咁

桃又唔係淨係得出陣嘅
唔鍾意兩間咪買銅丹

請問邊度有D短身少少既Tee賣？

大部分復刻/阿美卡之既品牌都偏向短身架啦
首推warehouse pocket tee

想買佢件藍染 tee

Warehouse Tee d size 係咪 run small (同 Uniqlo比）?

佢件藍染tee 係我基本裝備。殘左又再買。

去過日本專門店睇件 aged sample ，正到

去 Take 5 試下啦

我好橫（胸圍40+），成日去佢度試又唔買唔好意思 Pherrow's, Pure Blue Japan XL 都run small 唔岩著

我覺得唔啱著而唔買唔使唔好意思喎
唔通夾硬買咩

試下Buaisou 呀， heavy weather 有得試，買就官網。

佢d tee 偏大。

想睇落短身
sip衫咪得

我估香港好少人接受到sip tee

利申 ： 我sip

有冇巴打買過tenjin works既皮革產品?

我習慣左sip之後無試過唔sip
sip左比例好睇好多

係呢件特别長身平時果啲短啲 去take 5買好多都好短身

想問有Toys Mccoy Ironclad既巴
如果跟Wesco / Whites個D啱唔啱size

ching被批鬥

wesco著10.5 toys McCoy 著9.5 ,最好去take5試

我意思係叫你將件牛褸當係中間嗰層
出面再加

Buaisou只買過佢既 Bandana

咁如果vest jacket呢？

咁當學下點襯都好既善意啲睇會好啲

我想買件兩邊有側袋

有咩牛仔褲啱新手

児島、認真抵玩！

舊Denime 1920 cut，長途機一流

正對鞋好易著到gay 佬feel

講下可以點好啲就批鬥
就住架喇
廢事又比人話串

下下po入手/自拍然後個個自high仲有討咩論
不如好似以前discuss咁一味回：十卜，師兄幾錢入，cccc

我覺得咁樣好啲你可以唔同意，再講你睇法
咁先有意義架嘛

我入左對

都唔係批鬥。大家都係講事實。 限桃巴果張的確係好失手下 (笑)

sor 囉我自己都無咩所謂 咁討論一定有正反嫁啦 下下正叫圍爐啦 我跟住紅巴揾食

我放棄左 雖然好平有一對

唔反袖就咁長睇緊有咩牌子可以短身啲

想問下大家意見，大家著vintage, workwear, 都唔會戴smart watch, g shock la..... 錶都係total look 一part.... 我知岀面好多錶post, 但淨講古董錶就少，如果下一post 個subject 加古董錶好唔好？

古董錶要早過1970 先算。

純提意。

照反囉，都ok ar

我都覺得呢單好笑勿認真

我想買件有type 3

我通想戴smart watch 一係就唔戴

其實type 3 真係買vintage啦，又平又靚。

本身想去vintage together 睇順手買overall但收左皮3月先開

但銅鑼灣好遠

佢仲有成堆overalls 抵去

42 好大喎。

我自己覺得，overall 一定要vintage.... 係香港overall 算幾hardcore 嘅item... 要著到個vintage, workwear 味先得。 如果全新overall 會變牛奶仔

overall 除左個形仲有咩分

咩brand ？
Belgian 個底咁薄出街會唔會好銀腳

我諗住買vintage炸

我對係santoni... 打左撑

平既Berwicks 都千幾有對

可能我又走去japan blue 買件type 3

有背隻，無背隻

無背好似好啲

我都覺得係

d五金 袋形 背帶都有d分別
叫做睇到唔同brand係唔同年代有咩唔同既特色

聽日睇下點先應該去take 5先

即係睇邊件順眼就買邊件

overall 唔好買fit size wor ..... 我著40腰

唔係瓜平時你著幾多腰

35

紅巴咁肥嫁咩 平時睇以為32

我day 1 已經話我係肥野

Bid 到對tricker boot 2k頭
睇你地兩三個post要入坑了

我都係32-34 咁我咪要36

welcome!!!!

38

去試下先

對人毒得多係好事 我都買左好多皮鞋

我都覺得係38

試下咪知

一日最衰都係我

留明等睇，利申得普通自動錶

無關係既

總之有野就開心share

紅巴35可能係實腰

想買件茶染

感謝
我wesco著7 Ironclad咪要著6
利申平時波鞋著8號

Ironclad 個底幾硬下，其實都幾唔好著
所以我suggest 買大少少加個鞋墊好d

咩黎

take 5果件

呢度冇人玩NUDIE同NAKED AND FAMOUS?
我覺得呢兩個BRAND都幾正

Green Core Selvedge 好頂癮

想學下pocket watch ，watch chain嗰啲

我依家一懶諗點襯就著overalls

操過條nudie

Sugar cane

B&L 三千
爽度差好遠

咁都得但著咩鞋

綠色幾正

Plain toe皮鞋/work boots

我無plain toe

有人放cigar ptb#yu但7d

其實cigar 係color?

yes

知唔知香港有冇？

應該無

見到對2手ptb 都3500

take 5 件茶染好重茶味

其實原色牛係咪有分偏深藍色同埋偏黑色㗎

靛件新野靚d

同意，有d 興趣

我想買件短袖work shirt準備夏天

想買tee, 好熱了

tee我好多了，但黎緊需要件恤黎遮一遮野

我無長袖tee 春夏秋冬都係短tee

想買返豬仔件咸蛋超人

支持 色落應該快啲

點解要咁做

same here

我個人應該死咗先

無事既

入面件tee會一日藍哂

著黑色

月山
肥仔第一條日牛

咩牛黎

睇線應該係桃

上個星期去日本玩都買左第一條日牛，都係桃

桃好呀今曰著牛仔褸好熱

btw 今曰去左留對9901

本身諗緊990定9901之後佢同我講990
1甩甩下有機會會變綠綠地 我又有對colour 8 所以試下黑色

有冇見到對綠shell?

其實你地有無人覺得unwashed 牛要重x先靚
最小14oz
但香港天氣係唔得

買左 等送貨

有呀 cj loafer

留名學野

有冇巴打解答下我

我都唔知喎 但我幾條桃都有唔同既顏色我諗應該係染料既問題掛

牌子有冇關係？

我估應該有 間間鋪染法同成份都唔同 應該有少少顏色分别

無
藍色染料咪藍色...黑色染料咪黑色...

大師回答

聽講同一個配方染越多個色落會靚啲好似係

有呀，藍色都有分係indigo or non indigo.... indigo 又因地方，blending, 發酵方法，時間，染嘅次數唔同都影響顏色。

樂天jp

桃黎，岩岩做左t5會員

Orgueil個官網更新咗，好靚

幾銀入？ 會員有幾折

會員價好似16xx

T5開始賣tee了

正呀 tee

咁有冇偏黑色嘅原色牛例子？

我有修限桃好黑

今曰有新鞋仔著

點解唔著socks

有著呀不過船襪姐

有冇photo睇一睇 ？

岩岩洗左涼緊

想買黑色原牛 好多牌子都有黑牛呀

可唔可以講下有咩牌子？唔太熟

桃太郎 豬仔 pure blue 都有岀過 其實好多都有岀 不過香港好少入 上官網睇下啦
btw pure blue 岀過入面紫色岀面牛indigo 幾得意 色落係白色位變晒紫色 幾得意

試左個code 唔係所有野都俾用

其實我一半一半，一半係真係想買條黑色原牛 ，一半係之前喺香討問嗰啲古著師兄，原色牛係咪有分偏深藍色同偏黑色;佢即刻閂定後門話冇呀冇呀 所以先嚟求證

咁一定有啲深有啲淺

巴打介唔介意覆一覆 想知件sack jacket改得好唔好

我去何家園呀

有冇投訴?

Loafers唔著襪都冇問題呀

無咩問題 benny store 介紹

我中意著隱影襪

聽日就拎去改先 thanks

係有黑色既原牛，係用黑色染料染...IH有出
但我唔知咩為之”偏黑色”...

unwashed 黑色牛example

但咩係徧黑色？

我想講偏向

深藍藍到偏黑

感謝大家解答

FW復刻Ironalls
SC wabash vest
LVC 33501

唔熱咩今日咁著？

14度唔算好熱

條褲太窄

係我腳粗

件褸件wabash

快d買返件

去坐嵐山小火車，寒到呢

33501闊到乜咁

正呀！！！

人地咪答左你點解囉

邊忽闊 小腿位tapered到 仲roll到好高

件vest 好正 咩來頭

香港熱到咩咁

桃太郎出品，好似$14-1500左右

人在京都，得6-13度

又刺激香港經濟啦

屌 對loafer 大對得濟放到一件手指入去 有無得救

呢條幾正 唔敢試

試吓呢啲？
Heel pad worn out 得好快，不過好過冇得着

試下先

但邊度有得買

Tongue pad效果好過heel pad, 不過Tongue pad難搵D

係咪40TH WW2果條? 想買呢條

我痴左heel pad 但tongue pad 未見過有得賣

刮腳呢啲有冇用

我未試過呀琴日著完對新已經刮損左

28上腳如何?
下個月想去日本買29

巴打冇試鞋咩？

新呢對有 岩岩好但刮腳
有對舊買大左半碼 但係suede 鬆得勁多

直筒黎架喎，對靴高啫
Roll得高都係特登

Top Block 好逼咁

咁我就唔清楚，都係中環嗰啲補鞋鋪頭周圍問下
我幫襯開成都補鞋，唔知佢有冇

Sor今次係褸唔係褲

勝在有得試同唔洗等

我覺得都幾好，手袖位唔洗改，岩先試埋佢同碼第個型號，手袖長好多

我個人覺得呢件野特別軟熟，新手唔識野，唔知係咪因爲件野比較輕磅

有冇巴打可以講下ivy style

ivy league?

係呀 尤其係50年代嗰種

我淨係知letterman, 白西褲西裝, penny loafer

香港有冇地方推介

都係T5 la ...

新手可以睇下Pherrow’s 同豬。

新post 已開